你今日send咗email未呀?(頭條新聞)

你撑唔撑"頭條新聞"先?

咁寫呢?(寫得唔好勿怪)

to
webmaster@ofca.gov.hk

cc
ceo@ceo.gov.hk，sced@cedb.gov.hk， pscci@cedb.gov.hk，ccu@rthk.hk,kwleung@rthk.hk

致 通訊事務管理局辦公室

本人現希望向貴局表達我對香港電台電視部公共事務組製作的節目<頭條新聞>的贊賞。

<頭條新聞>的節目主持將現今社會實況，包括市面情況、大眾觀點及政府部門的表現，以輕鬆有趣手法展示予廣大觀眾。此等正面作為，於現今香港實屬難得。

本人現要求透過貴局，向香港電台電視部公共事務組的職員及<頭條新聞>的主持表達我對他們的高度贊賞。同時亦希望貴局會根據<頭條新聞>的受歡迎程度，嘉許有關節目製作組。

煩請貴局通知香港電台後賜予回覆。

謝謝

張某

已用個人email send 另一版本既信去

再投埋呢個

24小時內超過2萬真香港人投票表態
跟據程式機制
#香港地投票 己去信廣播處長及警務處長

達5萬人 程式將去信
公務員事務局、保安局、商務及經濟發展局、記協、立法會、18區議會

議題：警察又去信廣播處 投訴港台《頭條新聞》 你點睇？

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

用一分鐘投票都冇時間?唔會掛?

大家一齊投票啦!

Send左p牌推唔郁。
大家一齊send，幫下手